［9估］［彥霖案］呢單嘢有好撚多疑點 死因庭亦冇公信力 我想集思廣益下

所謂證物清失 本來係想扮劫殺案？定係彥霖發現咗啲嘢要被人滅口？
CCTV 冇着鞋嘅位已經係演員
本身想着鞋做戲做全套 點知對鞋唔啱size
索性扮到精神有異常？

係海灘（近青馬？香園圍？蓮塘口岸？）位置係曾經掙扎過 之後的確有被人大力扑暈/施暴 所以先做成小腿嘅傷 近海就拋落海冇手尾

兇手可以中國公安同狗隻

利申返：我只係想集思廣益下 解釋所有疑點 唔想探討嘅無謂係到潑冷水 上一頁就可以

請討論嘅人記得不推文

其實用個屎忽諗都諗到有咩可能全裸咁係水面

咁多海水沖入個人入面 個身點都漲過之前
唔好講Tshirt沖唔沖得走 戴bra扣得實都一定沖唔走 加上個人仲漲過之前
所以肯定落水之前就冇著衫

好地地點會唔著衫游水 你話佢想裸泳 之後撞石 再有意外 都叫講得通 但啲衫呢 落水之前啲衫又揾唔到

咁即係冇著衫咁俾人dum落去啦 dum得即係謀殺

完

連狗隻嘅口供都有出入 係人都知謀殺案嚟 個問題係要靠現有證據顯示 案發地點 動機 兇手 同點殺人

其實點查都唔會有用 一日冇實質證據 俾你知道係邊個殺都冇用 疑點利益 點都告唔入

法律的確係靠證據推論 而搜證係由狗去搜 就預左冇可能有證

香港真係一塊褔地

我想問點叫殺人犯提供證據俾你

仲有點解無人跟進霖霖長期俾黑狗跟蹤呢？

因為冇咁多人提 你唔講我真係唔知呀Ching 可唔可以詳細d講吓？

我等陣會貼埋時序 口供 相 有關彥霖嘅嘢 希望各位ching 可以幫手睇吓有咩可疑位又好 spread開去都好

一年黎 證物 資料都消滅得7788啦

如果死既係藍
第一日就翻check 所有cctv 啦
第一日就有可疑開file

vtc 仲可以咁大膽 有人死都拎唔出cctv
果幾日強力部門已經周圍埋哂位

唔明點解大家要潑冷水話唔使查嘅有冇啲好建議 ？

【彥霖案】證物消失?

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

如果我係陪審團，結案時會強烈譴責警方調查馬虎！

呢個亦係疑點之一

要問吓7樓位巴打

大家可以幫手spread 呢個post出去 死因庭唔可取 民間自己都要有行動

記得之前講過佢識得其中一位區議員 搵佢印文宣
仲有一日佢話要去搵指揮官
呢兩單嘢都係好易引起班共狗嘅反應
個人覺得係後者

咁 er er 話佢自己除哂啲衫去跳海
當眾作虛假陳述
阻礙調查
洗唔洗有後果

要求解釋點解好好地一個人會全裸 仲有咁多黑衫浮屍

【彥霖案】證物消失?

【彥霖案】證物消失?

[突發］陳彥霖HKDI升降機Full Version

彥霖事件，同學or子明講大話？or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

陳彥霖案有新進展

好撚大鑊， 陳彥霖啲姨媽姑姐堂妹突然之間出嚟話陳彥霖有精神病， 有機會上庭作供嘅全部都係演員真人已經死曬或者失蹤

[實地FCed] 陳彥霖案的士司機證供

各位幫手推吓post 唔好比佢沉 上面嘅post帶出咗好多疑點 死因庭冇公信力 我哋要靠民間嘅力量查

D post喺23樓 推爆佢

推撚爆佢